而家隊頭向元朗站進發

向元朗方向！跟大隊！